Draymond green真係值得頂薪

今場表現mvp